有冇人好耐冇食過放題、韓燒、bbq

而家冇乜朋友 又窮

同我去食

same here

人生冇乜希望

食緊放題

自已係屋企買個家用bbq爐自己燒囉

同我去

好呀